\documentclass{beamer}
  \usetheme{CambridgeUS}
  \usefonttheme{professionalfonts}

% Zeichensatz
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Formelsatz
\usepackage{amsmath,amssymb}

% Vektorgrafiken malen
\usepackage{schema}                                % Schnelle Eingabe der verschiedenen Schemata
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
  \usetikzlibrary{backgrounds,calc,through,intersections,positioning,fit,shapes.misc}

% Subfigure
\usepackage{subfigure}

% Sonstiges
\setlength{\parindent}{0pt}
\everymath{\displaystyle}
\DeclareMathOperator{\abs}{abs}
\DeclareMathOperator{\sign}{sign}

% richtige Silbentrennung
\hyphenation{Sch\"a-fer-hund}

% pdf-Info und Titel
\title{Modellierungsseminar, Vortrag 4}
\subtitle{Startverteilung und Hund}
\author{Ehmann, Hans, Klünder, Linn, Ye}
\subject{Modellierungsseminar, WS 13/14}
\keywords{Simulation einer Schafherde}

\begin{document}
   %%% --- I.) Triangulierung
   \section*{Triangulierung des Gebiets}
         \input{triangulation}

  %%% --- II.) Startverteilung
  \section*{Die Startverteilung}
    \input{createStart}

   %%% --- III.) lineIntersect
	\section*{Suche von Knoten und Dreiecken}
	 \input{lineIntersect}

   %%% --- IV.) Hund
   \section*{Der Hund}
   \input{Hund}
   
  \section*{Kollisionsvermeidung}
  \input{move}

  %%% --- Ausblick:
  % \section{Ausblick}
  %   \input{Ausblick}
\end{document}
